<燈塔Copy Gxy Leuxg年度又一大作> 筆記抄襲實錄

補習商人、厚顏無恥！
仲要係哈佛學者？
仲記得咩係學術道德？Plagiarism？

補習天王抄襲教科書，真係好L好笑